對不起，我錯了

我講錯嘢，令你係旅行當中唔開心。

我一直都唔知你點諗，所以我都冇對你打開心扉。

見到你block咗我代表你應該已經好討厭我。

點都好，玩得開心啲。

好高興認識你 或許我們只有幾嗰月的緣份 。

不過同你做到幾嗰月嘅朋友，我都好開心。

認識到你令我係呢幾嗰月嘅生活上添上咗色彩。

最後，其實由始至終我都係同你一嗰傾，冇其他人。

祝福你

嗰乜鳩 冇讀小學?